%@Titre: Groupe Est - 2005
\par On considère l'expression $E=4x^2-9+(2x+3)(x-2)$.
\begin{myenumerate}
  \item Développer et réduire l'expression $E$.
  \item Factoriser $4x^2-9$. En déduire la factorisation de l'expression $E$.
  \item
    \begin{enumerate}
    \item Résoudre l'équation $(2x+3)(3x-5)=0$.
    \item Cette équation a-t-elle une solution entière ?
    \item Cette équation a-t-elle une solution décimale ?
    \end{enumerate}
\end{myenumerate}